【公投】香港食環署外判清潔工 VS 駐澳門解放軍

香港食環署外判清潔工 - 正評

駐澳門解放軍 - 負評

呃正皮

唔講以為打緊仗

鬥倒垃圾

食環署外判清潔工的確係專業

至少唔中暑

香港食環署外判清潔工 有裝備優勢

而家d解放軍真係唔捱得

眼神呆滯

白雪雪排骨兵

白雪雪排骨兵 X 2

應該比高d人工清潔阿姐

有時見佢地勁曬勁熱著哂長袖衫褲載口罩掃街... 真心佩服

清潔阿姐 唔識殺自己人民

正宗白兵兵。

小狼隊

根本臨記黎

白過港女

其實佢哋平時係咪守地底？不見天日？

可以咁撚白，當兵喎！

應該係暑假搵啲軍事訓練營果啲中學生嚟頂，跟手收番阿公一大筆錢。

呢班學生仲要係俾錢參加個訓練營。

平時食減肥餐, 完全無肌肉
唔怪得鏟兩鏟就坐晒係地, 又抽筋又中暑
香港地盤地都勁過佢地

應該外判清潔工高人工D

咁白又咁瘦..
點呀..

92 : 0

人地日日係網吧操CS架

點打杖呀 執兩執垃圾都收晒皮

這是正式錄用的解放軍嗎？

呃正皮咪出聲

點解今次冇大鑊海水煮公仔麵？

成日攞駐港老解靠嚇
依家露哂底喇

由此證明香港掃地阿姐可以完全勝任解放軍職位

好想知解放軍有冇一路步操一路執垃圾

點解嗰啲軍服同抗日膠劇咁似嘅

有人禁錯負皮?

我向香港外判清潔工致敬

香港打風一日後都無咩樹枝樹葉喺馬路就知正皮啦

你要加入解放軍, 就要用錢收買軍官
所以能夠做到解放軍既人, 都係屋企有小小錢既少爺仔

所以解放軍就係咁, 一班少爺兵

日日響軍營入面摺被。

淨係拎吓剷拎吓垃圾都中暑暈
真係打仗拎住幾十KG 武器點算...

駐守澳門，香港呢D地方根本唔會有咩水災，打仗，人地諗住摺夠兵役期咁多年被就返屋企ga喇。
😂

唔出動, 縮係軍營入面, 港豬以為佢地三頭六臂

一出動, 即時露晒底啦

將D垃圾摺返做豆腐磚比你睇！

咁細隻嘅啲人
點打仗阿

目測美軍一個可以打30個排骨兵

仲要戴帽戴濕毛巾

香港啲毒撚都係咁嘅樣

老老豆豆真係好佩服啲做厭惡性工作嘅人，工作環境難頂之餘仲需要大量體力，試過有做過義工幫手去垃圾站倒垃圾，結果隻手損晒又酸痛，已經叫平時有做開gym
希望佢哋人工可以高啲

拎唔拎得起呀

屌 不如派香港食環外判去好過喇

好廢啊！

笑到仆街

少爺兵

解放軍醜態盡露，我估印度佬夠膽打，一定打得贏！

我估黃之鋒三個月教導所出返黎

佢都可以揪死解放軍

掃唔到街無所謂
最緊要嗰隻雞！你救到未？

清潔工啲厭惡工作，真係要提高啲人工先合理。

佛山片場老臨，跟霞姐架，有幾件仲拍過超時空男臣，成百蚊日架。

呢班係班有錢少爺兵去中學請番嚟嘅替工嚟架，果班少爺兵又點會肯幫你執垃圾。

有兩條五毛比左負皮

2個澳門人

這是正宗錄用的解放軍嗎

建國以後用清潔阿姐抵抗解放軍

香港毒撚都打唔贏啦

呀姐識唔識接被呀

班老解平時唔洗打掃軍營嘅咩？

解放軍要黎打飛機

出軍隊執垃圾
澳門政府可以有幾廢

可惜香港仲要剝削歧視佢哋

有三件五毛負皮

台狗反攻大陸有望

講真 先唔講係咪真係關天氣，臭味問題

班解放軍身材同體能會唔會真係弱咗d 又瘦又白 今次件事如果上咗國際新聞，班兵可能會比人捉去地獄式訓練

佢地要比錢先做到兵

你叫佢地去訓練 , 佢地馬上唔做

叫班垃圾去執垃圾，梗係出事啦
值得體諒

你睇下個三頭肌

係無架 完全睇唔撚到囉